最後希望係你地（而家係街既唔該同我睇曬佢）

而家poly情況唔會再多講，你睇新聞就知
唔該各位真香港人，見狗車，即用火魔，唔好等！

你一掉完佢地一定唔會敢落車，因為唔確定有幾多火魔

你想救poly手足就主動，搞到成區狗黎支援，我地就返歸，班狗散左，我地再攻！

一個都係人，唔一定多人先做到野，一千人又點 一個人又點，救到人先係重點，你一個人都可以燒狗車，你一個人都可以搞到成區狗都黎支援沙田，人數唔係問題，如果你地再等人數先進攻，我想講句你等到聽日都唔會多人，唔洗再聚，人數多圍狗車狗屋，人數少燒狗屋，燒狗車！

同埋唔該你地係要推班狗既防線 ，一直推進，唔好停，而唔係企係度硬食tg冇用架，班狗而家驚山埃 一定唔會射完就沖上前捉人，你上前佢地一定退後 因為佢地要不停射tg，同埋你地有火魔 ，你地推 不停掉 班狗一定退 同埋不停開槍，有火魔佢地一定唔敢沖

願榮火歸香港

推

無人救 要自救